又睇左黃之鋒雨革紀錄片

有好多感觸 由2012反國教 2014佔中失敗
之後個幾年我都冇再睇關於政治既野 諗住專心搵錢做隻港豬

直到今次反修例運動又忍唔住再次行出黎
如果今次失敗香港人又會跌入失敗既深淵
幸好今次香港人勇武左好多 意志更堅定

今日睇到又有手足被斬 好知好多人好嬲
但得個嬲字冇用 要行出黎 你唔行出黎
只會比共產黨踏住上 踏到上頭頂!!!!
唔通你地又可以視若無睹咩???

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

認同 我以前都有咁諗過做隻港豬就算 反正自己都改變唔到架啦

但係到咗今時今日 香港人不在沉默中爆發 就是在沉默中滅亡
所以我懇請大家諗下 到咗呢一刻放棄 對唔對得住 被槍射 被性侵 被虐打嘅手足？
請大家保持6月嗰一團火 直至煲底相擁

聽日我要見到你

*2
6月之前都開始諗番移民..

呢五年谷住谷住，谷得好辛苦
估唔到就係咁谷下谷下
民怨一次過爆發
今次政府再打壓
下一輪反彈一定仲更加大

唔可以再等下一輪 唔可以比政府有回氣既機會

要不斷抗爭 擺買 擺食 禁錢 上網屌藍絲 遊行 裝修 獅鳥 總之做咩都好 每個人要係自己崗位出力 直到達到目標

冇下次嫁啦
今次係天時地利人和
撞正貿易戰 美國大選
香港先有bargaining power
下次再有民怨 就會胎死腹中